有冇人今日射咗波？

想抖下

我都射左

今日last day 準備做廢青

恭喜

真係好爽

我都射左 琴日返左一日地盤 攰到

Del哂自己做既野
慘了要再做過

Ho ball

輕鬆射波

走撚哂d堂